東京有咩一人燒肉推介

下星期毒自去 睇個六歌仙好似麻麻地
最好放題，價位¥6000以下都ok

銀座 俺之燒肉

治郎丸

一個人食好慘架， 有d放題一開始冇得簡， 會俾一碟乜都有俾你， 之後再自已點

但食完個碟，都已經飽佐一半， 如果有其他人一齊食個碟野都好d

烤肉食唔到幾多開始飽架喇， 一個人好難叫野食

有頭髮邊個想做廁田

Shibuya 燒肉市場

上次獨遊東京 住新宿御苑 地鐵站附近有間都ok 每碟5/6塊到 用炭爐的

有間叫don don
都係用炭爐
抵食

森美好似介紹過一間勁平

1個人就唔好食放題啦
食D高級D,岩岩好夠飽既1人燒肉套餐

上次一個人食呢間
吧檯位唔使怕被歧視
叫左佢個set¥3000
都算好食

都唔知幾時先再去東京

唔該曬上面所有巴打

敘々苑 lunch set 三四千羊落樓 夜晚要成萬幾兩萬羊